嘩屌 政府落電視廣告叫珍惜香港珍惜呢個家

睇電視見到呢個廣告打左個突
播一堆野 話咩珍惜香港珍惜這個家
個廣告內容擺明就係因為呢兩個月運動
啱啱睇到影唔切

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

林鄭fb嗰個?

珍惜香港珍惜這個家
請林鄭立即讓步

好想嘔

應該係 頭先上fb睇返

我好想作嘔

睇完要洗眼添啦 懶係煽情

林鄭老母搞散香港呢頭家先

６月講２隻字就救到呢頭家

好撚憎

TVB被抽廣告，政府暗中相助。

香港人愛呢個家
睇唔過眼政府強推惡法大開中門 破壞一國兩制同香港核心價值
不齒公權力被濫用 執法者無法無天
所以先會一而再再而三走出嚟發聲
和理非 坐低傾 試過晒都唔得 先至會演變到勇武
而家仲要話香港人唔care？
唔通好似政府咁 乜都唔做
冇提出解決方法 只懂派糖治標 咁就叫care？

屌我都見到 痴撚線廣告

派4000就咁孤寒
用市民錢幫自己打飛機

最冇資格講呢句嘢就係港共